客觀咁睇 02年世界杯個支國足係咩水平

范志毅 楊晨 孫繼海 李鐵

屌打依家個隊

講真 正賽對住既係冠軍同季軍，哥斯達黎加上半場鏟傷孫繼海，未必真係話會搞到變三零部隊

三零部隊，差過日韓
而家支國足全部都係嬌生慣養少爺兵

范志毅 唔係好識踢波

頂多香港中學生水平

歐洲國家搵隊u23都打得贏

差過日韓就肯定架啦，但亞洲當時來講應該只係僅次於日韓

可以咁講，
但係依家對北泡未必打得贏

而家果個張林芃 會唔會勁過當年老孫

唔會

起碼穩定d先 果時對差過自己既隊都食滑佢
雖然果屆外圍賽少左日韓，不過其實直接出線得一隊架咋

堅唔會，果時孫繼海，李鐵，邵佳一都有值得J嘅地方

依家d出國球員，通常都係中資老闆注資嘅附帶條件。

范志毅水晶宮當季最佳球員+隊長
孫繼海130場英超出場

唔係話特別勁,但起碼靠自身能力,可以係英超立足

而家嗰啲連出去都唔敢

范志毅/孫繼海 >>>> 張琳芃
李鐵 >> 鄭智
楊晨 >>>>>>>>>>>> 武磊

鄭智唔係咁認同，理性講鄭智係少有真係有技術既中國球員

而家果d留係支超人工仲高
國腳既係講緊過千萬支幣一年
去德乙西乙英冠/甲, 邊有咁既錢

果時楊晨德甲入10幾球
幾個球員都係實力派..
老孫..李偉峰...李鐵..範志毅
實力係唔差..如果你擺係而家個屆世界杯
要拎到分唔難

應該 范志毅/孫繼海 >鄭智>李鐵

唔同位置點比較

講起孫繼海就會諗起狂追單刀

02果班比著今日
要係決賽周拎分都係難
但至少有能力入決賽周
而家呢班差過當年至少兩皮

勁過依家中國，但應該都係零分出局

係，中國陳七，國際賽穩定入波

當年支那入到決賽周好大程度係日韓唔駛打外圍賽

個年亞洲扣返兩個位㗎

直接出線有2隊 中國同沙地

伊朗附加賽輸俾愛爾蘭

成日都聽人咁講 但我當2組每邊加一隊日韓，中國都可以第二出線啦

應該仲有邵佳一

我淨係知去左德國好多年，有無巴打補充一下

我指一組一隊，sor
宜家係一組2隊

唔扣個兩個位都基本係日韓贏(睇命水抽籤分組), 得四個直接出線位中國好大基會要打附加賽, 贏到亞洲附加賽都唔會贏到歐洲附加賽

垃圾會咩水平？

唔好吹奏舊人啦
當年大陸隊都係垃圾水平

到底當年係李鐵 定係 李瑋峰 先係順便簽埋果個

照計應該係李瑋峰, 又唔係特別靈活/有技術, 打中堅位點頂得住班鬼佬

都係咁講
廢極都仲肯出外試下，點都會有進步

應該勁過02個隊沙地，高半班左右

李瑋峰係送

掉番轉諗
邊個大陸球員有料出國先

咪又係錢既問題
當年揾幾多依家揾幾多
正如日本泡仔國內有個種痴線人工仲會同你出去咩

有堆出左國都比人高薪叫返黎啦

而家連韓國球員都寧願去中國，都唔去歐洲
錢又多，又近家鄉
你睇中超幾多韓國中堅
南韓啲媒體都試過屌出聲
尤其係金英權同權敬源，簡直嘥料

去中國係人工高，不過隨時收山

咁又未必
中前場唔少都會走左去歐洲既
主要係中前場係亞洲隊都唔會要你
反而D防中後衛真係遍佈亞洲
大陸仲係3+1個陣仲撚多

范志毅 + 孫繼海 > 鄭智

其餘o個d 李鐡李偉峰唔提也罷

雖然唔同位，但孫繼海應該勁過范志毅
李鐵都叫係愛華頓打過一季正選
楊晨、邵佳一係德乙踢
其餘不提也罷

果陣就係因為日韓搞入到32強
班大陸佬就打到成個中南海一地都係
乜撚野范大將軍 郝董
果三場廢到仆街 完全唔夠打
16年後又想打多次飛機！？

老孫英超級數要同山寨版拉莫斯比

孫繼海一支獨秀啦下話
唯一一個中國人做到英超球隊名宿

屌你老咪引撚哂d 支那仔出黎討論 國你老母個足咩

低巴拿馬少少

記得個keeper好廢，企岩位都比卡路士射入罰球

果陣唔興叫撚狗，
但係丹尼臣完美示範一撚四

當年同而家一樣亞洲出4.5隊, 少左日韓就剩番2.5隊

阿叔話佢企錯位

唉勁慘
最好波個個成世踢25分鐘世界盃就完左

wfc,支那假波矛柴死不足惜

老孫真係好波，鏝球迷都好愛戴佢

他信入主個時都仲成日有得出

世界一線，好彩的話冠軍都拎到

有無睇過老孫踢波

江津

江津 祈宏 申思 李明 03年打假波 n年後比人拉 坐左5 6年監 早幾年先出番黎

你地全部錯哂……當年支足最驚係伊朗，98果屆外圍賽贏過沙特但俾伊朗雙殺，02外圍賽冇日韓但少1.5個位，而亞洲第三名出線playoff要打歐洲一定會仆街

所以最關鍵係其實係贏國聯埋班中東二線國家夾硬推阿聯酋上pot 1，沙特亦係pot 1，支足同伊朗pot 2, 咁支足就100%避開剋星伊朗，50%機會避到沙特

十強賽抽籤結果造就沙特伊朗同組死鬥，支足就同一班亞洲二線爭，當年就算唔係世界級都高班過今日呢隊，結果輕鬆出線成最大贏家

點解會cut quota
唔係不嬲主辦國唔佔咩
就算係都頂多cut一席

我記錯
98亞洲應該係3.5席，不過0.5係打大洋洲冠軍
02 cut走一席剩返2.5，0.5要打歐洲，係地獄級難度
到06起加到4.5席

反中國都用下腦
人地假假地都踢過錫菲聯咁上下
香港中學生

02果隊中國隊入到亞洲杯決賽
依嫁呢隊出線都難

伊朗好慘
2002 應該係佢地全盛
馬達維基亞 戴伊個d

老孫堅勁架，踢咁多年英超

推前踢左翼

係，個年艾力臣用佢打翼都好撚勁

唔係傷病 唔只130場英超啦

02個班樣又順眼又好球品 依家個堆叫雞打人就叻

孫繼海仲可以J下 其他不了

世界盃公廁沙地阿拉伯 既公廁

其實唔使估，個屆真係有數據仲搵到

火雞國vs中國

巴西vs中國

Costa Rica vs中國

睇數據支那真係唔係太差

火雞國 17射9中 vs 中國 5射3中
但中國食左張紅牌

巴西 8射7中 vs 中國5射3中

Costa Rica 11射5中 vs 中國6射3中

就咁睇支那當年唔係好差，全盛巴西照道理應該圍住砌射十幾二十下，但事實唔係，唯一㩒住砌嘅土耳其係打多一個。。。
不過比較可惜搵唔到控球率，如果睇埋個控球率應該更加真實反映到個實力去到邊

唯一肯定嘅就係個班前鋒極廢
3場中左9下但0入球
其他位置剩睇數據好難判斷

我記得有兩下中柱

賣車

張莫斯應該夠班踢德甲同西甲個下游正選

張莫斯人工 1850萬人仔

但你知中國

我覺得應該唔只依個數

同今屆巴拿馬差唔多

年薪計，2000萬人仔大約係300萬歐元
週薪大約5萬歐元，德甲西甲下遊，一半都唔知有無
仲未計離鄉别井

中國球員短線，井底之蛙無進步，自食其果

張莫斯話想出國。

但一定要去大球會。車仔有問過佢但英超佢拎唔到工作證，佢又唔接受外借所以最後不了了之。

無速度 無技術 無身型 唔靚仔 無特色

一定要去大球會，太大想頭
俾佢去到車都無得踢啦，仲要係後衛

不過客觀黎講佢係有能力踢4大聯賽中下游正選

李鐵，但後尾踢踢下幾好用

說穿了，咪又係外圍佬隻棋

其實大家笑咩?
做足球員係中國做一定好過香港先
人工又高
又有勁教練教